其實要停止呢場運動係睇你班港豬敢唔敢罷工，而唔係睇政府去做啲乜

班學生已經不顧性命去守護香港民主自由，柒婆對呢兩日行動已經驚到瀨屎，連出兩日見記者，全港罷工係唯一出路，勇武已經根疲力盡，和理非係時候全面進場

1.公務員所謂政治中立只係俾政府制抓住你地做佢地防盾，公務員大罷工癱瘓政府先係呢場運動勝負關鍵，請唔好再講政治中立

2.運輸業，主宰所有港豬返工既權力，只要你地停駛就可以制造被罷工，唔洗再要班年青人去犧牲性命

3.港豬唔好再睇眼前利益，返少日工賺少左錢，你地唔肯罷工等同要送班年青人去死，殺害年青人係港豬，而唔係呢個政府，隔日罷工都好，唔好再咁自私

五大訴求，缺一不可，光復香港，時代革命

利申：呢兩日都冇返工

港豬 俾柒婆笑你地返工好勤力哦

777根本好驚你哋罷工罷課

專業操守=畀人㩒住屌任做，賤撚過雞。

公務員好多都藍到仆街
朋友成日呻對住d藍絲好辛苦
公務員罷工係好大威力
但要係我地自己友滲透得夠多先有用

幫推

入工會入工會入工會

公務有大量藍絲，無可能罷到工

其實你要明白，真係唔係全部人支持運動，而支持既人亦唔係個個咁有勇氣，你既期盼太曲高和寡

傻豬黎既 我有去開工姐
唔代表我返工會做野架嘛
e兩日一個牌都冇簽過 日日9 hea
食飯跑出中環

推

加油，要感染所有人

4.航空、碼頭工會請發動大罷工